有無人同我一樣太細隻買唔到衫。。

個頭又細買唔到帽，個身又細隻淨係著到童裝，個人又矮
我係唔係可以重刷？

矮仔學人扮型襯衫
屌你老母d女俾你地班靚仔溝曬啦
又話男人高就溝死女，我米八生得毒小小啫，都冇女埋身，成班當我係巨人個d奇行種咁。
你班矮仔好心就收一收皮，做返香港男人最低層啦 屌你老母，個撚個以為自己係郭富成

我165呀你老母

買童裝啦

童裝咪仲平

我153巴打 有你高度已經好好 起碼u記細碼都得

巴打 只要有錢實有碼啱你

利申有朋友15X但有錢 成日着名牌靚衫
同埋最緊要識襯衫
唔好着到自己好似好矮咁